---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20463"
date: "2015-04-12T10:10:03"
uploadBy:
- "lemkajen"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich finde insbesondere die Verabeitungsgeschwindigkeit (speziell die der "Bilderkennung") sehr beeindruckend..! - siehe youtube-video. daher an dieser Stelle: Noch mehr Respekt!
Gruß
Jens